大家快啲加入Republic of Victoria!

Republic of victoria

係一個未來香港國，建築於internet, virtual reality之上，發行crypto currency，公民擁有crypto identity.

呢個概念係regis regulus （軒轅光正）提出嚟，大家可以上youtube睇睇，你未必須要認同佢講嘅嘢，但一個未來香港國，總要有開始！

而家乜都未有，但既然virtual, 自然乜都可以 virtual ！

大家可以做self declared citizen, 做citizen of republic of victoria.

Republic of victoria, 可以係香港人嘅理想國，一個信念！